聽日遊行既同我入曬來 一人一張派街坊

我整文宣唔叻，但都想為運動出一分力。
入面有大部分工會既FB PAGE。各位幫幫手，印出來派比身邊既人叫佢地入來like曬佢。而加好多工會都係前幾日先推出，得10幾個LIKE。快手叫佢地入曬來壯大工會。

１月１日，維園見。

1

2

3

4

5

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

6

7

8

9

10

11

再推10連